說服長輩支持反惡法小心得

佢哋肯定會鬧你暴力唔啱 你係咪中國人 之類
又會話 我理得你以後點 總之依家示威就影響到我
或者 會拉你拉我咩？

所以！！！最好直接問
急於依家修例有咩好處？逼佢講（只會得極少，甚至係冇好處）

有咩壞處？
用各網上論點解釋：
國際地位 經濟 政治 同埋：佢副身家！！！

咁一對比之下 佢地就知自己對中國愚忠
就算你愛國 國家經濟又勁 唔代表法治好！（好既 佢返左大陸啦）

說服左佢反惡法先係最緊要
影響埋建制票倉！

我老豆係終極建制藍絲, send啲黑警片去whatsapp group佢仲話打得好

冇用，廢老立場行先，泛民支持佢地就反，政府講乜佢地就跟，不會自己有意見

點解中國人唔可以揭竿起義推翻暴政？

(講緊中史)

中國有簽人權法案
中國自稱一直支持人權
是次修例直接侵犯人權
問番佢轉頭係咪支持中國，係既就應該黎修例

同廢老理論千其唔好講理念, 要講利益, 問佢知唔知梁美芬林健鋒都賣咗樓
中美貿易戰緊水中國想抽香港資金走

佢地只會話沒做錯野做咩驚，又係俾鬼佬點。 唔燒到佢地都唔會信

要比啲黑警打學生 爆曬血既片佢地睇 話啲學生好慘 帶起同情心 有冇用

無用 無腦 扮訓 乜鳩都有
講唔聽

冇用㗎屌
呢幾日係咁send 新聞俾佢睇
一句毒果唔睇
send 埋16歲妹妹個錄音
佢係唔睇就唔睇
同佢講佢又話你反佢
開viu 俾佢睇now 新聞又走咗入房自己睇tvb
成家冇人撐佢佢自己quit 埋家庭group

我都好想佢醒下呀

Agger

笑，香港甚至中國都係賺緊鬼佬錢，無鬼佬佢食穀種，不過佢哋唔會明

家中有兩老極愛中，盲目親中佢地都話啲人比人打低死、出得嚟一定收左錢
同佢地嗌最後都係比人Diu 輸左比中國式思考

佢地只會心涼
點抗爭唔洗佢理
最緊要說服佢反修例先
就同佢講錢
依家修例香港會損失幾多錢
損失完 換黎咩著數？冇

Send 左個太太同黑警說情條片俾阿媽睇，佢開始動搖有共鳴

直接話你公司外資，條例過左外資會走，
會失業，無可能搵番咁高人工，比唔到家用啦

Same here
叫佢分返開 愛國都唔係盲目地愛
法治係香港好十倍 無可否認
點解要咁急攬炒 叫佢等多幾十年2047再傾啦屌

其實大家唔使再嘥時間說服廢老

到日後老共倒台唔通佢地又會出黎勤王咩

根本一個國家實有一定量呢d npc國民
有奶便是娘
仲同佢地嘥時間做乜

集中做番當前可以做既事啦⋯⋯

Ching hoball

接受唔到屋企人係npc

佢：「我唔理，總之你地犯法就唔啱！」你點應佢

真係試左
跟住佢就話 咁平d我咪可以去買樓囉?

你問佢大陸d樓有冇人買
你會唔會買

我次次叫佢賣樓返大陸住佢就尷尬收皮食飯

一啲啲啦！
老人家想抱孫
要佢知道 新疆發生乜事！
有特殊藥物令女人停經、男人不舉
莫講話想抱孫，行房都唔可能
共産黨有幾仆偕？你比我更清楚吧！

同佢講：第時你個仔比人拉咗返大陸，無人同你送終呀！

依條片威力好大
最好透過whatsapp廣傳

廢老圈子同連登圈子唔同
要長輩先可以接觸到啲連登仔平時接觸唔到嘅人
哪怕只有少數人對抗爭者產生少少同情，已經產生到效果

問吓佢有冇試過紅燈過馬路？唔係完全守法就收皮。一時唔偷雞就做保長。再問如果你係街俾黑社會打，佢幫唔幫拖。打架，傷人，公眾地方行為不檢。
再帶番佢去，宜家社會搞到咁，不論支唔支持都好，係咪要停一停先？有冇必要咁急收例？

你有冇同廢老講過野
佢地最叻發爛渣鬥大聲乜都唔聽
毫無理性絕對感性 所謂嘅受軟唔受硬
只要表現得對香港心灰意冷 但係絕口不提係因為送中條例
佢地自然會諗係咩事
同佢地硬撐佢地只會死要面拒絕認係自己on9唔識諗

你個代唔係勾義嫂要拆寺堂的話
拳賽都唔會打下體
打下體代表乜！
同埋打下體等同得罪乜嘢人？

有無人save低左之前個逃犯條例fb post 係講點樣影響到小市民
好想share比班廢老睇

你同佢地講
佢地咪又係話 又唔會拉你拉我 身冇屎驚咩

屋企班藍c親戚有渣外國passport 有冇可能同大陸舉報佢地

條片係咪無左?

估唔到真係試小弟方法

除非跌到一炮過俾到
否則樓價跌 經濟差 你都供唔起
有時佢地先係為拗而拗
講唔贏又問你係咪中國人

江派反對緊修例，廢佬們係咪唔支持中國政府？

妳要同佢講 過左香港仲慘過沙士
港元變廢紙

whatsapp傳緊啦點會無咗

唔好講抗爭方式
首先要佢明白反惡法迫切性
再問佢有咩建議

試左第一步
屋企人： 車 咁咪坐低傾囉 咪和平示威囉
Me: 政府唔傾喎 立法會傾完一樣夠票通過 103萬人和平示威 政府都唔聽 仲有咩高見
屋企人：...

佢有冇成日亂過馬路阿周圍吐痰阿
咪話佢犯法囉，講到天理不容就啱㗎啦

有近距離HD

唔洗解釋咁多嘢
總之指出條例通過之後，就算自己完全唔返大陸，都有機會比公安拉。

理念無用
利益佢地可能明